屌 死件癈老有200萬收

唔該各位手足幫幫手 隊淋我老豆送埋老母
比200萬我得啦